啲扮激進笑鳩遊行冇用的人都係3毛

真激進派同溫和派如訴求一樣，本身係冇衝突嘅。
好明顯出嚟話人鳩行冇用，佢本身都唔係真激進派而係純粹搞分化。

係呀 全部唔同你睇法既人全部都係共產黨

扮中立笑激進笑鳩遊行冇用的人都係3毛